[有圖]仲以為識到朋友

I know that feel 🙁

我個fd好似唔想比人知我係佢個fd

你根本無朋友

抵啦